%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
\usepackage{draftwatermark}
\SetWatermarkScale{1.7}
\SetWatermarkAngle{300}
\SetWatermarkLightness{0.95}
\SetWatermarkText{Math 10}

\auteur{N. Périn \& V. Ledda}
\ladate{version 0.5}
\usepackage[tikz]{bclogo}

\reference{Math 10\\guide de travail}
\titre{Le puits et les gravillons}
\motsclefs{Intégration, dérivation, DAEU, Math 10}



\begin{document}
L'accélération de la pesanteur est 10 m/s signifie qu'à chaque seconde la vitesse augmente ou diminue de 10 m/s.
\section{Le puits}

\begin{itemize}
\item Représenter $v$ en fonction de $t$ pour $t$ compris entre 0 et 3 secondes et donner sa formule.
\item On peut répondre directement à la troisième question en reprenant la méthode du "TGV".
\item Pour exprimer la hauteur $h$ de chute au bout de $t$ secondes, on reprend le schéma précédent mais au lieu de fermer le triangle à 3 unités, on le ferme à "$t$" unités avec $t$ compris entre 0 et 3.
\item On représente $h$ en fonction de $t$.


\end{itemize}

\section{Les gravillons}

\begin{itemize}
\item Ici on a une vitesse initiale différente de 0 !!
\item Attention: à l’instant t la hauteur h à laquelle se trouvent les gravillons  est
égale à l’aire d'un trapèze.
\item La vitesse connait 2 phases : elle diminue jusqu'à 0 puis augmente.
\end{itemize}



\end{document}
